毒撚通宵秒回

弱者先瞓

樓主直播fing jer

真

有咩av推薦

夠唔夠紙巾用

?????

quote]通曬天？[/quote]

你上個po講。。

Quote柒左

從來唔睇av

同意

請支持環保

吹到

唉

佢上次睇完冇閂

我想做弱者

支持

好地地點會叫人同自己老豆老母飲茶

Ching你好似誤會咗少少嘢

包容

驟眼睇冇

自己講完都笑咗

做！

真係唔明女朋友想點
今日同佢出街 無啦啦話我變左
佢同我講 話我少左好多理佢
當面冇攬住佢
話我之前都成日搞佢
話我對佢冷淡

但係明明我晚晚都送佢返屋企
佢叫我做乜都肯
我都就佢

更恐怖係琴日送完佢返屋企
送到樓下仲同佢講攬一攬先上樓
佢同我講唔要
今日就話我變左

有時我講野講得唔清楚就屌柒我
仲要用粗口

今次唔明 唉咩？

懷疑你理解能力欠佳

拎咗U

係咪有啲咩紀念日之類你漏咗嘢冇做

領先全球

明

勁唔勁先

一定有前傳

勁揪

樣樣做齊
仲要讀緊書 冇乜本錢
但起碼每你月紀念日都有陪佢同打文比佢

冇

其實p牌推唔到po
唔明我㩒不推文jm9

真係明 你好灰好頹好愁好唔知想點咁

真係想知原因？

係了

前傳唔一定係你知道既

我on9

最慘係佢要你自己領悟做錯啲咩
而你又唔知自己衰乜

唔洗返工？

笑乜 唔明

係咪原因

咩時候

最懂女人心

做咩偷睇答案

唔知..

因為我都係女人姐

有冇咁勁？ 秒回

有嘅

因為你on9 too

秒回是美德

have jer

ok

其實好多時候我都唔知發生乜事

No jer

你都有

太監紙？

正常 往往都被蒙在鼓裏

大家咁話

叫你no jer me

Respect

exactly

唔好放棄

已毒不回

我冇loooo

膠都廢事比

真毒已回

根本唔知點架
無啦啦又咁

唔瞓？

又扮

差唔多

=3=

冇扮過。。

4mk9

好攰

有咩搞

你係

做廢老

試下問下佢d fd可能知

識嘆

我係479

佢啲fd廢事
個個八婆屌佢老母

-.-funny haha

辛苦晒你啦

Ok 的

我個樣天生funny

頂多陣

頂到幾時

唔好再講 又諗起張相

慘啦咁

話說有冇人喺goodnight識到女

靜靜好無

幫你推到有人答

我有個fd有啦

你唔想再頂個陣

即刻有

hi又係我
今晚又入黎R水吹先

一齊咗幾耐

做咗佢女朋友？

喂hi
但佢去咗劈酒

係

thx

助人為快樂之本

偽毒
我呢啲真毒係屋企玩緊手指

, 我又去食番條先

咁啱嘅 我都係

幾時

祝福你

你話事

Hello

但機會好難

心照

明的

有人理下我我已經好開心

你好似晚晚都係

你想嘅話實有人應你嘅

尊重你嘅決定

在心中👊

屌 真毒係咁

yo

bro

我都係
呢度嘅人好好，大家都收左張好人卡

======

唔識了

各人兄一齊上去goodnight 玩下

hi 馬馬

大家都冇乜嘢做

格劍

唔笑了
笑咗成年

你好啊

終於

hihi

同女女點

連登有愛

我會努力

帽女

Support

利申： 唔洗放相

Hi

努力埋我果份

Haloha

你好

我都有玩hmd搵人吹下水
太悶了

ok ger

新年有咩plan

我之前都有hmd

聽日返工

成班偽毒

唉 但依家識人嘅勇氣都冇

猩猩打飛機

我都要

點解依加d人咁鐘意話要用不推文
我用apps 直頭preview都唔睇

唔使開樣純語音

唔打得唔得

呢排hmd冇人搵
啲人質素都麻麻咁
個個都要傾甜

星期一先番

點解呀

因為唔好阻行動po

日日都返 遲早猝4

真呀個個都即出 ok?

光復香港時代革命

但我好少理 熄左佢了 廢事煩

我星期一先番新工嘛

人生第一次睇晒一場英超
李斯特城對修咸頓
好撚刺激

真係未訓喎

過年前轉新工

上次傾計好似已經係上年4月

同埋一黎就查家宅
好撚煩

訓晒

又唔share link

人人安居樂業 邊個想造反

壽終正寢

佢睇tvb ing

但識新朋友真係好攰

現場？

唔做弱者啦

中意改d膠名㩒人
依加一堆話自己勇武巴

比錢睇啦 nowe

viu tv 有
做住gym 睇
好撚爽

好驚又比人撚狗咁撚

連登係個好地方

agger
厭惡到有social anxiety

伯母咁夜唔訓？

呢份工唔係過年出花紅 有點唔同的工

窮

抵你變4:00訓

viutv

五分鐘吹得就吹得唔吹得即走

早講==

agree

屌你老母人生第一次比人投訴 嬲到喊同瞓唔著

佢曳

個個都話自己前線CLS

有咁耐咩 我好耐冇上黎就真既
好少入post吹水啦

係啊

樓主是個好東西

準備吹頭瞓

叫雞彈鐘咩

你估到我係邊個咩

幫你投訴返佢
其實咩事

千幾蚊一年 真心唔貴
好過搵link
我睇英超西甲都夠
now果d真係冇性趣

屌弱

我港豬

真係好on9
仲話靜靜雞

yes 我都係前線
走佬最前線

投訴咩先

做緊咩

A0 處

弱者

要唔要罰

冇估到 你要講會講我知架啦

有咩意義

上一份工比條港女投訴
搞到同老細嘈大交
嬲嬲地自己走人唔做

識新朋友個種尷好難頂

梁朝偉

課金課到冇錢

咁就好
以為咁易知

我廢。。

我鍵戰前線得唔得

j

唔強啦

=可以改名

唔洗了

又要講自己背景個下好撚煩
抵我咁撚毒

有骨氣 好波

我都準備weak

同尋日黎m個絲打講

邊有咁易知
更何況我金魚記憶
我試過琴日同佢食完飯
第二日就唔記得左佢個樣
面對面都認唔到

同coupon要重新排隊 排完嘟完機話「先依仲抵左喎」條現代李光潛係到咬文嚼字覺得我暗串佢 what can I say

你真係on9咖喎

笑話

識據理力爭
不如從政

同志

我肥屍

一齊 岩岩睇完場波我都有d眼訓

知你多人識了

佢一去不復返

is

Po2個男人做乜

所有野又loop一次

but 聽日方加

拍拖唔係做自己真係好撚犯賤

idk

唔係啊
係我真係冇記性
太多野記好麻煩 我可以係用一個月時間先記得晒d同事叫咩名

支持你 精神上十卜

建議唔好咁諗

Real

聽日早點起身 去晨操

你老細自卑

唔挽留了

係時候開始百鬼夜行

冇計 鬼叫你中意佢

我曲撚解左我句「依加仲抵左喎」 覺得我暗串佢窮喎 明明仲係因為想比佢覺得nice啲先講 我屌佢

晨操
我打算訓到1500

真係冇曬自己嘅諗法
好辛苦
我甚至唔記得自己係點

告得成返黎同你講

點解？

其實上一代人見證最多慘劇 反而最on9

試定義早點起身

不要浪費時間

ching做姓行 做sales真係賤過狗

gay

會想分手做自己
我試過

啱呀, 唔知自己同佢一齊為乜

真係好撚支力

點做到

呢個真
為個閪 真係好咩

就係sales
做過咁多間
香港老細最撚仆街

但拍到咁好似迷失左自我咁
想做興趣嘅野都唔比我做
仲要我承諾佢唔做
會唔會自私左

佢良心當狗肺喎
係我都嬲

Bye

之後單身至今

華人劣根性

其實使唔使跑數

same 單身左好耐了

怕咩
做臥底玩滲透囉

點算好
但我冇呢種感覺

最後你做唔做返到自己？

呢個真

我應唔應該做thesis

做得返以前中意嘅嘢
但冇咗佢囉

其實點先可以又拍拖又做到自己

睇你返咩公司
間間唔同

呢個世界咩人都有

香港係個投訴文化好撚旺盛嘅社會
講句唔該多謝辛苦晒都好似搶佢錢咁

當然要 有bonus 同埋分區會比壓力囉
不過我依加仲PT 之前暑假做FT追到狗咁

下.雖然之前都成日聽想分
但條女唔係好中意你咩

唔知啊
而家發現自己開始有小小癲癲地

um..... 世界上冇一樣完美嘅解決方案, 只可以取捨

有冇後悔過

佢唔比空間你？

成日都要投訴下政府係岩既
要比d野佢地做
我成日都投訴邊度邊度有人食煙

返返嚟

將自己放返係第一位
無論咩方面都係

唔做

做議助

奉旨一定要當佢地大帝咁供奉 買個幾廿蚊野當自己皇上皇又唔撚係入我袋

就咁睇今日topic搭唔到嗲

又話瞓

散了
沒有拍拖了
轉左工之後只會更難去識人

有諗過點解唔堅持
堅持咗可能會有好結果

煙就不了

我想踢波 佢唔比我踢
我問佢 佢唔覆我

我想去曬黑 想游水 佢唔比
我興趣黎

我想揸電單車 佢唔比

強制叫我應承曬佢
仲係街喊

愛自己最岩

啱先有重要嘢搞未瞓住

齊9up

屌你好想做但唔想落筆

wtf

休息下唔好？

你講下你今日做咩

係
想做乜都幾乎唔得咁
想我乖乖地留係屋企

愛自己勝過一切

搞掂曬未

但好自私

投訴姐
成日都1823打幾隻字就有控煙辦打黎話會做巡查
都唔知係唔係會做
最起碼佢會打電話比我話佢有做野

會自爆

你sure你拍緊拖？

唔怕啦
隨緣

樣樣都唔比
人生冇ee

開定po等你好消息

懶9

返咗中學跟住同人吃tea

佢傷害到你
佢唔自私咩？

試下po台妹

分得， 幾靚都好都冇用

what makes me happy is to make u happy

岩啊1
我都唔急

想係老細面前表現好d

唉訓了

佢同我講過
只有我就佢 佢唔會為我改
一係我接受 一係分手

你聽下佢嘅要求
佢唔鐘意我個fd
就叫我唔好理佢

我鐘意嘅興趣完全唔比我做

可能想訓練你做住家男

最主要係唔想比自己有咩期望 咁就唔會有失望啦

通常都跟進緊？

自私係你有野但唔分享

清你依家咩都冇

唔驚 你唔講我唔講冇人知

我都係咁
好明
但我揀咗分手之後好後悔

想當年讀書 有d呀sir會主動剔你出席

-.-

成個月冇踢過波
難得有人約我18號踢草場
點知18號係19個月紀念日
我講話想去踢波

佢話我冇心
唔想理佢

幾時變到咁弱

好冇食

隔住個moon都ok d

yes 口講跟進
我講得既一定係黑點
機鋪巴士總站果d 多數我相都唔提供就投訴

賴品妤

旺角豉油街皇冠冰室唔知藍定黃
普通

老了

我都想學motorbike

圖定

19個月。。
咁咪每個月18都要慶祝

Ok養生bye

你點解中意佢

永遠都冇盡頭

1個月－12個月
然後慢慢就 唔會記得
隨心就約出黎食飯

控煙好撚hea

沖個涼返黎多左6頁 追死人

最後得個望

有道理
但佢真係乜都唔比我做

下次沖住追

我唔會記呢d

尷尬癌

聰明仔

真係咩都唔比我做

典型情緒勒索

唉 其實應該要行返出Comfort zone

其實依加一個人都幾好

早抖樓主

介紹你
紅茶冰室好食 黃店黎

而家乜都做唔成
我一直都想揸電單車啊

衰啲講句 仲衰過仲
咸魚

挽留

有冇手足知點可以識多啲人
出去報興趣班???

問下佢點解唔畀你咁做
佢答埋啲向左走向右走嘅答案咁糾纏落去都嘥氣
勉強無幸福

你控制唔到佢傷唔傷害你
但你可以控制到比唔比人傷害到你

我識做家務。識做住家男嘅野
煮餸都識

LIHKG

幫你打埋j好冇

好 繼續多一陣

Tg post

踏上這無盡旅途

想識真人
識多啲囡囡

係。。。。
我想踢波佢又唔開心
我已經好耐冇踢波

其實得

直接開新topic la

一齊吹返幾句先啦

where

入TG谷
不過好多娘娘同狗公

今晚早啲訓先 聽朝要早起

nursing jj
慘過番中學

完全唔知點解了
開頭覺得佢會好照顧我
對我好好
識分是非

點短一熟落就仆街了

慘到
不過建議唔好再諗
驚你一時睇唔開提分手

冇用
傾過幾個絲打 大家都係大學生
佢地開口埋口就話想搵律師 醫生做男朋友

你又得唔得

通常都圍威喂

死港女

830 沙宣
成堆屯門牛六點起身
我都早過中學起身

行程好緊密

去你個區幫議員做義工

agger

真
隔一排就有是非
人多真係好撚煩

未試過唔知
不過佢地絕對有條件開咁高要求
因為實在太多手足pm

人地mbbs變哂九半
我哋因為要就part time同master 所以冇得遲少少上

根本就係
我一小小野唔合佢意見就喊
好撚好撚易喊 屌仆街

近登打士街 d 甜品到下午茶都正

港女世界第一

講嚟聽下?

家陣做乜撚都唔得啊

咩人

毒撚表示被杯

香港地做男人慘過做狗

最緊要你地係chur 仲有實習果啲

人類就係咁撚麻煩

好，下次吃下
中學喺附近成日喺嗰頭遊盪

呵返再接再厲

好掛住樓下已經拆左好多年既舊街市 係咁搵啲相黎睇 愈睇愈唔開心

..

一個人想著一個人

香港女仔世界第一
港女性格就

屯門出唔塞都要個半鐘
未計等車同回程

訓教>all

都離不開邊條女比邊條仔煩
跟住一個話人狗公一個話人收兵

...

唔比踢波原因
唔鐘意我班fd
加上撞特別日子

唔比我曬黑
因為佢鐘意我好白

唔比揸電單車
危險

又係你

屠乜撚嘢

回憶總是美好的

No..

你講得好啱

好有畫面

街巿真係一個社區既標誌黎
馬鞍山個耀安街巿全電子比錢真係好撚on9

我想踢波啊
其實真係好唔開心
其本係乜自由都冇撚曬啊

太驚

叫埋佢去睇你踢吖嘛
之後比個surprise佢 氹下佢

成日同女朋友去mk食
依家就去黃埔發堀下

煩

港男<all

咁點識人

係，我個fd住建生嗰邊
960出西隧唔塞九個字，西隧等970三個幾字因為要等幾班
970西隧上沙宣繁忙時間八個字

反抗未

有冇掛住我

唔識

同佢一齊心理健康仲危險

我一個杯撚曬全部人

黃埔遠

Yes...

冇可能
佢理我都on9

sorry for太偏激

冇機會同佢嘈

點

港女格照要

並沒有

其實我已經崩潰緊

Eyes...

平時有冇傾電話

我掛住天澤個個
之前真係好過而家好多 佢逼走左好多鋪頭
冇咁多元化 好無奈好唔開心 真係情懷黎架

我都有fd住建生

又係其實自己一個更開心?

婉轉啲好冇先

咩點？ 過到邊？

Eyes..

E-yes

Basic

我舅父龍門居
識人富健

我就做唔到

我份人真係好直... 認真嘅

街巿咪又係一個官商勾結既地方
我樓下都有個賣菜佬睇住我大
上個月冇啦啦執咗笠
唉

隻驚好煩要打好耐好煩好煩好煩

見唔見到你同我之間嘅差距
我準備轉職做大魔法師

受傷
我失戀 ar

尖東嗰邊沿住海皮行過去條路係正

聽佢講建生唯一好係960總站直出港島

Eeeyes...

冇問

同我嘈

係，因為960都幾快
建生對面大興唔係都多嘢食咩

直過直線

會寂寞

有時上下天橋見到d poly淫妹都唔差

Eeeeeeeeeeyes

乜你之前拍緊拖咩

魔法師都唔夠要大魔法師

啲女帶住隻狗跑步幾撚正

之前有
而家冇
不過傾電話係得我講
佢就係到嗯我

唔洗驚

唔會

唔會同講道理嘅人嘈

屌佢老母

岩岩問左下
佢話依家多野食過以前
但好舊鋪執左多左連鎖
話街市有間腸粉好正

你拒絕我我咪失戀

不如你同我傾

巴打有無同女朋友確切地表達過你感受呀？
如果有佢又有冇反省過先？冇就算
一次係咁，兩次係咁，你只會愈黎愈辛苦
點行落去呀 對自己好啲啦

我會

升呢要啲時間

下
咁我唔講道理囉

行過去問佢下次可摸耳拖住我跑

唔知喇，我入屯門都個幾鐘
除非拜年唔係都唔會入屯門

咁真係唔傾好過傾
越傾越心淡

再戀咪得

Fuck sleep
sleep is for the weak

屌

Be strong...

有冇傾過個問題先

但砌到靚裝一下打二三百係幾爽嘅

會唔會轉機?

Be strong

照屌

岩呀
一個木偶只係一個木偶 冇獨特性冇魅力
好快佢都會厭

心死

問佢 介唔介意養多隻單身狗

準備玩Death stranding

未死曬
繼續戀

呢句好嘔心

唔答驚自爆

永遠同佢傾都係得我講
佢就一直嗯我同睇Youtube

屯門比我感覺好世外桃源feel

唔比

放棄未

我會專心同你傾電話

小妹 a0處 真絲
Fc ed

又一強者

一係我做數溫書喇

有，佢同我講一番說話
只係得你就我，冇我就你
我唔會去就你，我唔會改
一係你接受，一係分手

：養埋我得唔得 我識自己散步同食野痾屎屙尿 你隻狗就廢j黎

都真 區內乜柒都有咁際
同港島差唔多

你想傾咩

識玩

Quit gp未

慘到咁，溝通對拍拖黎講好重要

係
傾到我每次都想cut線
好on9
冇尊重過

痴撚線
恐怖情人

真 相比之下我高級好多

啲人又走晒 啲童年小食都食唔返
冷面炸三寶而家呢個街市冇晒

唔知

之前問過條女話養唔養隻五年後有RN牌嘅狗
佢話不了，臭嘅

又可以獨立成國

咁唔洗尊重佢啦

quit咗十世
依家冇玩谷啦
中意摺埋多過圍威喂

喂早晨啊

麻撚煩

嚟喇

終於笑咗

觀塘區係狗也不屌垃圾區

其實想買隻狼但聽講好難玩 我驚我掉手製

早晨

有，佢都係果句
要我接受
然後我同佢講
佢就會係街到喊，大聲嘈

當摺已成習慣

炸三寶都愈黎愈貴啦
廿蚊四件都夠膽死
仲要面粉黎

點留電話

hi
你個名好好味

笑下咪幾好

想大家有講有笑都唔得

真 廢老黑警堆填區

講笑我淨係同鍾意嘅人講電話

打去21800000問下

啲谷一係好靜 一係就多到追唔哂 又多狗公

冇啊
但我唔知點解佢咁講
話我欠佢

其賓難

就只有上連登取暖

不如你等對馬幽魂

冇錯又係我啊

冇嘢食冇嘢玩
得交通方便，出旺角老銅快

我一唔尊重佢
佢又屌柒我
然後又係到喊

搵食啫

咁要好好把握啦！！

係
以前返學冇野做先多啲上水
成日唔上水個啲注定冇女溝

我個名好撚型

爐已開

呢個世界只有弱者先瞓教

入左黎開心左唔少

啲谷儲撚到幾萬個msg唔睇

下欠佢啲乜
佢有冇講過

係 準備做弱者

犯法！

教我

其實係靠你自己肯講出嚟就真

有都唔溝啦 扮哂上菜咁

冇
話說今日唔開心我表妹喺彌敦道影咗970同970X想tum我開心

通常會比人踢咗都唔知

都快

報警拉撚曬班仆街未

表妹...

系

踢完又有藉口收女女

認真 係呢到真係好易就講得出 好過面對面講

我琴晚都好彩有你地睇下我9up

珍惜生命

表妹都食到

入去都係悶得濟姐
揾到其他嘢做就wfc了

已拉

試下無妨

其實真係要

唔了好撚嘈最憎啲嘈過我嘅女

假笑不笑

網絡世界唔洗負責任令人有種安全感
首先你要冇人知你連登名

因為大家唔識大家 冇壓力

我做嘅野

我之前生日 ex搵我
但ex又收回message
我咪問個ex咩事
佢話我比希望人

畀人放飛機
仲有啲積落好耐嘅問題

咁你應該好靜

係 養生之鬼

邊方面

冇其他？

得堆工廈

做運動未

係我地做鴨免嘅好機會

no
我好撚嘈
所以最憎啲女比我仲多嘢講
咁代表鬥講冇人聽冇意義

嘻

TG邊有囡
全部都男人扮架

最正係可以keep住傾幾日

懶

真 連登都冇女人

九龍灣會好少少

生日另一個女仔同我講生日快樂
我send左個抱抱emoji比佢
但我唔知個emoji代表乜
以為係多謝

然後比左個初吻ex
但我唔鐘意ex

no la
約人返中學畀人放
約人吃lunch又畀人放

真 所以你唔會見佢地voice msg

有冇諗過搵唔到

老老實實 巴打真係要考慮下分手
佢講到咁絕情 玩曬啦
連興趣都規限住你
咁到時有咩價值觀/理念衝突 你又聽曬佢講喇喎？有啲嘢係要有自己立場㗎喎
佢放棄同你磨合就算數啦 佢講到咁都幾老實下
無謂嘥大家時間 放過自己放過人哋

有心要長傾都得其實

冇
因為我唔太用tg

好撚sad

用連登都夠？

影埋佢不如

都係 最緊要你地正

睇埋波先過嚟圍爐

毒撚悲歌

大圍仲有平價三寶 10蚊六件 叫做還好
旺角個啲就不了 又貴又難食又唔肯返炸

夠
睇下utube
炸下fd
背下970
聽下歌
打下機
就會眼瞓了

nah佢send wtsapp to me因為嗰陣我喺中學

返炸係重點！！！
絲打識啲野

Ok 有fd可以炸 adore

同佢一齊晒時間

識咗好耐好撚熟㗎啦

對第二個女仔有好感係咪好錯

今日做完了

唔叫

開上個sem skip lunch瘦咗差唔多十公斤

兩點做thesis 開無雙 唔係弱者

有女就咪搞咁多

好複雜

又做

cls
我家下12-8食野都好難減

你唔係話訓架咩

岩岩想煮宵 做左gym 都係不了

幾年前

真.....

唔使問啦，條女恐怖情人黎
好撚難搞架
佢講得啱呀一係分手一係接受架炸

真咩
我想食健康啲咋 同埋做運動
心肺太差 跑幾步都收皮

屌 可能佢太多人要秒安慰都廢撚事打

今個sem得兩日下晝堂
準備瘋狂做gym操fit溝女

明天會做
做叫你

追下夢 會再上水

咁我2點都訓

想睇

唔好笑鳩毒撚好冇先

centen定flora ho

咩題目...勁

其實我覺得自己好似隻狗
但係我都唔知佢想點
有時候佢對我好好
有時候啲要求就好無理

頭未乾 兩點先啦

屌佢問下我咩事都好呀
搞到我都唔知點覆佢好

唔係，嗰陣=今日下晝

難明？

食雞蛋

操到咁上下身材唔使再溝女
直接上房就得

我都係會咁講
想你開心返

睇乜

最大問題係
佢會感情勒索
好少事就喊

忍5到

跟

點先可以stop 到自己，唔再去對第二個女仔好
會成日都見到面一見面就心動

聽日會同大家傾耐d

走啦

好似會
我老豆練完跑之後腸胃好咗少咗肚痛腸胃唔舒服

我好鍾意幫人吹頭

擺到明趕你走

佢蠢

咪啦 為健康做下都好

樓主打算4:00 sleep?

Enjoy it

垃圾

眼瞓就瞓

番左屋企 做home gym

This

00後Bb？

睇落好複雜
比你初吻我

咁難搞
清你自己諗下啦
最緊要抽到個身出黎
唔想教人分手

同現任一齊咗好耐？

洗唔洗咁

可能嫌我買得少唔炸但唔炸不如唔好食 凍bb咁

咁9:00

有d岩石有原始生命係入面 講緊30億年前

今晚開心返啦

梳

就係唔知點好
又唔想傷害人

而家就瞓

做咩唔瞓

比左個ex

聽日先 岩岩老母煮飯都食好多
住家飯好正

我00佢01

開心就好

我幫條女吹頭佢好開心

咪係
我又唔好意思問佢會唔會返炸
比咗錢只能食哂個4舊凍冰冰既三寶

叫咗你唔好咁

我而家係抽唔到身
越踩越深

要的

我個名都好味

比心機

點解要瞓

唔洗

唔瞓有咩做

6 年 就 7 年，真係7年之癢

推得勁快

希望你可以笑多啲

講好唔爆

坦白完88

橙

心之所向 身之所往
呢句我motto黎

有你幫手推會更快

Wow 00 bb so young

比錢

你咩意思

我02

我係覺得沖涼麻煩
本身有濕疹
沖完涼皮膚都好紅好乾
搽左野都係咁

早啲放手對大家都好
佢要既唔係你呢種人
佢要既係會比佢馴服既人
利申個人意見

咁我靜

咁做好衰

話你蠢

你都要笑多啲，一日比一日開心

我007

多謝

我覺得係
佢想我嘅思想同佢一樣
咩都聽曬佢話

做弱者先 早抖

會好唔甘心我會強調唔該幫我返炸咁
之後有啲會話好熱好新鮮架仆街次次都凍既
賣野啲阿姨最叻講大話賣咩都係

濕疹好慘

對人溫柔=對自己殘忍

早抖

屌你老味即跳樓

我諗起陳小春套生化壽屍

清抆左面毛未

有你先識笑

我永遠支持你

Ok back

I know that feel brother
雖然好多時佢都會幫我好多野
但咁樣偏偏越受制於佢

唔好痴心妄想馴服佢
佢比你叻既野就係佢真係將自己放喺第一位

冇
去訓
我去了

早抖 我都做thesis la

冇睇過，聽都未聽過

濕疹加中意出汗最慘

近排見到有個妹有嚴重濕疹
見佢r到出血好撚心痛
有濕疹真係好撚慘

依家好多小食店都係新移民
有冇三寶黃店

All plan ed

Weak...

你唔需要為佢嘅人生負責喎
除非你係耶穌 非常之大愛 可以包容一切
拍過拖開心過咪算囉 佢都唔會係你嘅終生伴侶對象嚟㗎啦
你嘅愛情價值觀根本同佢嘅就唔夾

識講野

死海鹽用未
Iherb buy

有冇帶雞髀入嚟

All calculated

我明
但我自己有種感覺
唔想傷害人

今日食完
不好食

咁你自己諗下啦
想要新鮮感定點

講真 試下鍾意我

啱啱搵到youtube有
幾好笑架不過入面啲演員依家都奶哂共

咁你自傷ok 的

4歲開始有
我都成日r爆
皮膚試過變厚變灰變巢出黃水出血
關節位結焦再裂開
跟住就訓唔到
有fd痕到入醫院打鎮靜劑

題外話 見到朗豪坊對面黑店冇人幫襯好心涼

你試下鍾意我先

推一下

用過
喇到我想刮走層肉

係啊。。。。。。。。
我同你一樣諗法
想佢幫，一齊幫大家
但唔想聽佢話

屌 明啊
近排見佢成日有死皮甩出嚟

屌個間垃圾
兩年前食過臭豆腐30蚊兩件又唔臭又冇味
傻既先去食
比啲大陸閪去食啱架啦

推多幾下好冇先

係，價值觀其實一啲都唔夾
但我想知其實係我問題定點

咁你點先會鍾意我

佢溝死女

好彩做開好多運動 抵抗力好左
依家出疹都好少r 不過係難d出街

唔喇用來做咩

2下

其實已經去到無咩話題，浪漫野
放工都係share 返今日返工人和事
跟住各自玩電話，做下家務

但一齊同居左咁耐，好難斷
我都好似上面巴打咁，分手會好衰，好大影響

無3不成幾

你鍾意咗我先啦

咁係

學下野先

3下

自傷又好辛苦

我鍾意你
咁你唔鍾意我 咁唔了

一齊去做啲未試過嘅嘢

H&M對面個間先係臭豆腐黑店屌啲豆腐有由甲又有煙頭放門口

你返去修煉下

會唔會有種感覺係由情人變咗做家人

你咁樣只係繼續互相傷害咋喎
唔好自己扼自己啦

一直有拎簿寫低

佢都唔覺得自己衰
你唔好咁諗自己

衰喺邊？佢對你好好？

好波

收我做兵先

勁到

厚唔厚而家

叫佢做用曼秀雷頓AD軟膏 有鎮靜作用
唔好食類固醇 食益生菌丸 同做多好多運動 基本上冇問題 at least我ok

訓啦-.-

你好靚

講真我唔敢係旺角食呢啲小食

其實自己一直搵藉口比自己
但一直落去只會更加傷
想好好地同佢傾

唔厚

...炒餸？

你讚我靚個時好charm

我瞓

慢慢食

聽日唔洗返工。？

屌你老母

佢臉皮厚啲定你本簿厚啲

努力學習 天天向上

建議快手

2點後

明白
我會好好諗清楚
瞓先，我係弱者

開心時間同受壓時間，比例係3:7 左右
你睇下你捱唔捱到
我自問抗壓已經好強，試過離離合合都係唔捨得
睇你有幾大決心開始新生活

佢問題 佢無嘗試過包容你 完
依個人唔值得你繼續投放心機
巴打唔好自殘啦

我唔明你講咩係咪正常

屌 個po好大誘惑 真係做野 8

Pt?

正常都明

有咩再上黎跟進
唔好諗唔開
大把人陪你

死海鹽...煮野食...

返去做義工

明白曬，唔該你陪我傾，瞓先

會再上水

我都唔敢有啲因為已經知佢咩料更加唔會食 根深蒂固左個壞印象落腦海度

好有愛心

聽講佢用緊好撚貴嘅止癢cream
同課咗十幾皮去試所謂嘅療法點知全部都冇用

你望我嗰時好Q

未 聽日睇下有冇時間

真係有

知道 我會諗清楚
但諗深佢真係冇包容過我
瞓先，早抖負正得正

笑撚死我屌拿星

唉屌

要食就唔好食
所以直接唔好食

大愛之鬼

加油

咁慘

你好粗好長

哈哈哈

Do ws

U is

係，真係似家人
如果冇佢，我真係未必黎到而家嘅生活
可能仲係一個廢廢地嘅人
但當我越黎越接近佢要求，我要越黎越冇左自己
反而係同事面前先有真性情

係啊 好撚慘

大愛阻膠成形之路

探你

O咗

係咪我贏

癢好慘

大愛好咩

我既理解係濕疹係腸胃益生菌群偏少 令某d 食身既化學物冇被完全分解成冇害就入身體循環 誘發濕疹
兩個方法
1. 戒口 我就死都唔戒
2. 食益生菌

屌你咪撚再reply 我 好想覆

佢係咩要求先

頹

訓覺
大愛樓豬晚安

點解嘅

廢到 早抖

頹啲咩

我個ex嗰陣就係話好似變左家人所以無左愛嘅感覺
之後分手

好 加油

要做到perfect 男朋友咁
出街咩都要準備好，行街一眼關七
有人撞到佢都覺得我唔啱
搭巴士比人迫到又話保護唔到
有時我行路唔小心踩到佢鞋踭就發脾氣
冰山一角...

唔好

係不如返去屋企附近食好過 至少食過咁多次都冇事 不過炸嘢好撚肥都係考慮因素之一

冇人係完美咖喎

好撚肥
又多個藉口唔食
慳錢

食完先減啦

肥先正喎

點呀。仲好心痛呀？

已經夠肥

唔痛了

係呀，咁你呢

有幾肥

ig @princejoyce

Search 咗 屌你老母

我諗過好多次
應該一直冷淡落去等佢都忍唔住要分開
盡量還清佢幫過我嘅野，等我唔會欠左佢咁
慢慢浮出「分開」呢個共識先係冇咁痛...

清你一定係新手
仲走去search

冇咁痛就好
好快好返
唔痛唔叫經歷
好多人陪住你

係 初上連登
有咩要注意

想傾啲咩

做咩咁嘅樣

你到底有幾無聊丫

帶咗回鄉證未
要過關

咩都傾

你諗好冇

做咩呀

如果十分係滿分
我比夠十分

港女

實好咖

最近生活冇乜動力

我又唔係住天水圍國

最可悲係，我回緊呢個post，佢係我隔離訓緊
但係我竟然冇內疚，只係盼望「分開」呢件事會快d 發生

都話真c

的確有十分喎

點樣約自己鐘意既人出街

元朗國都要

想知多啲

i know that feel bro

啱啊 十分無聊

Hi 幾時得閒食飯

你話有共識，咁即係佢都認同分開？
一定係好愛對方但真係行唔到落去先會咁
我試過真係好心痛
加油

大西北不了

咁岩

幾大？

幾時都得

more
有冇咩特別地方好去

約佢睇戲

我都好撚痛